比前線手足建議

‼️幫我一齊傳‼️我要傳到頭先灣仔打陣地戰既手足都知道‼️‼️‼️

有時手足以為人多係埋一齊就安全, 實際上如果要跑跟本俾後面塞住晒, 前面又唔係主動出擊打狗只係顧著跑根本只有俾狗拉既份, 你人流聚集埋一舊係非常容易俾黑警一眼掌握晒你成隊龍頭龍尾既動向

同埋同埋, 你成班如果唔係要晒馬遊行既時候聚埋一齊係好容易俾臥底混晒入黎騎劫成場運動

陣地戰講左N咁多次要衝就一早做
同班狗對峙只係比時間佢地包圍自己
班狗衝得就等於已經做晒準備大包圍

其實所有人聚集遊行完既時候, 到遍地開花要做野果陣, 全民手足就應該開始要分小隊分幾十隊幾百隊幾千隊, 每個小隊兄弟爬山 各有各做, 咁樣黑警根本難掌握晒大家動向

鍾意打陣地戰既手足, 如果以後覺得全民集中打陣地戰, 都仲係冇信心擊退班狗, 每次既結果剩係俾狗鳩追得個跑字, 我倒不如真心建議大家換成10人左右小隊戰術效果仲好

所以。。你既然知道mon post狗一定會掌握到你TG既動向, 就要用以上方法令黑警就算俾佢知道左都冇你符👆🏻👆🏻

多區開花既好處